手提電腦顯示卡壞咗要點搞

手提電腦張gtx 970m壞咗
要喺裝置管理員到disable左佢先唔會幾分鐘hand一次機 可以點搞
上網又唔見有手提電腦嘅display卡賣

notebook顯示卡基本上全部都焊死喺底板你想點換
一係就買個好似razer core咁嘅外置顯示卡盒黎用

都要有雷電3先用到

sor我錯
Thunderbolt 3
Thunderbolt 3
Thunderbolt 3

舊機冇thunderbolt 3

華強北
USB pic 轉display

拎去整算啦
玩雷電3果舊野要成2000$